2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論48 琦玉打比

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

Push

人無恥便無敵

唔幫你講野

埼玉には大宮だけ
埼玉には大宮だけ
埼玉には大宮があればいい
だから浦和いらね

一早話左佢25

鹿島反浦和是常識

紅狗好似由上次輸比琦玉一哥之後, 衰到依家

大炒

閪多過like

仲有幾時贏過j league po來睇下

串尻我川

佐藤晃大件辣殺都有波入

兩邊球迷都好有創意，

BTW，唔知點解我都唔鐘意紅鑽，可能波衫似曼聯掛

禾矛

我川大撚把啦準優勝專家黎

第N次反曼

同東北打比差唔多

獌狗

反曼都低汁

係

super

今晚同女同事去邊

8/13（日）明治安田生命J1リーグ 第22節ジュビロ磐田戦において、Jリーグ女子マネージャーの佐藤美希さんの来場が決まりました！
当日は、写真撮影会や、スタジアムビジョンへの出演を予定しております！
詳細が決まりましたら、HPに掲載いたします。

屈 傷心

鳩波簽人，踢戰鬥民族次級聯賽
唔知有無水準

冇左份工..

Y

其實好想睇大B踢日本隊

唔好唔開心

鬼叫你笑禾咩

巴打做邊行?

part time囉

又錯post sorry

0:1

用負評挽留樓豬

唉屌奶星

?

獌

rich

你睇次MCLUB夠我續一年會

星期六 12 日本職業聯賽 浦和紅鑽[-1/-1.5] 對 大宮松鼠[+1/+1.5] 05/08 18:00 1.83 2.01

腎無冷氣唔識踢

首循環都好似係-1/-1.5

大宮松鼠 [+1 / +1.5]
浦和紅鑽 [-1 / -1.5] 2.23 1.68

跪求樓主加盟獌踢走屎波條垃圾

札係星期六踢就醒神(5勝1和)
今個星期撐佢贏隻豬

贏親都係有冷氣

屌佢老母

大B好波

冇左份工呀屌

同名

一平係依個有留言同tag齋藤學 笑死
話終於可以同manabu同隊，J league歷史會有大改變

d公關好正

補番張圖 笑死

Mu做咩樹啊

part-time定full-time?

識日文

一平69係咩意思

part-time要搵唔難既...

大B上星期燈完 今個星期好準

我冇係因為個時間...全部番下午...
係咪要做鴨...

賣身

又唔見上次冇遮開今次有遮開

鍚紙係咪英文都唔識睇
牙mu有禾玩具人陪你

[漫漫長夜]係日本包咗隻鴨一晚,你問我答

咩同名

吔屎啦垃圾豬

繼續

個新球員同一平同名

sorry law

好強既氣

・紅白戦で遠藤が左足首を痛め、途中で切り上げた
・5日の大宮戦は、槙野が出場停止、那須が左太もも裏負傷で出場できな

紅狗傷晒d後防

IPPEI

腎仔今週比貨啊！同我打倒吉豬

咁我睇乜

G持

具仔四黃要停賽 禾巧京京

想知紅狗有乜中堅後備？

阿部勇樹移後打中堅

DF 4 那須 大亮 1981/10/10 180/77 鹿児島 柏レイソル
DF 5 槙野 智章 1987/05/11 182/77 広島 1.FCケルン/ドイツ
DF 6 遠藤 航 1993/02/09 178/75 神奈川 湘南ベルマーレ
DF 17 田村 友 1992/11/22 185/88 福岡 アビスパ福岡
DF 46 森脇 良太 1986/04/06 177/75 広島 サンフレッチェ広島
DF 大西 翔也 1999/10/07 175/69 埼玉 浦和レッズJrユース
DF 橋岡 大樹 1999/05/17 182/73 埼玉 浦和レッズJrユース

唔係喎
紅狗簽左隻鬼 中堅黎

做乜鳩

Kanazaki

無啦啦鬧鳩me

問保乜咋

唉

做what

智章停賽 , 個新鬼中堅都好大機會正選上陣 , 但同D隊友未夾過 ..... 後面都可能繼續失波

豬

買客勝

Gun

識買了

照Gun

輸死你地

紅鑽輸...紅鑽輸...好

Yokohama!!!!!!

Oita

我都想去Yoko哈媽

跟我老婆

好多紋身好型

Mk吉b

淨係想睇9波
Manabu

做乜去我地頭

正！
一齊見證manabu今季入第一球

...

醉噯Clock Strikes

睇一平好過

覺得似 係咪我面盲

又唔係我有

結他手冇紋身

有圖

俾圖

腎仔貼未

吉B:我支結他有咁大

冇咁大

吉B隻左手

咁~~~~大

吉B前年有冇係HK睇OOR

買唔到飛

前年架啦

想去Rock in Japan Festival
有back number

8月9 飛大阪 8月13想睇臭腳對盤田 但爆左買唔到飛
係咪無其他方法買飛(除黃牛)
如果無其他方法 就諗住8月9落神戸 睇普度

我都想去
有SILENT SIREN

露營聽band
香港唔可能有

腳果場因爲送衫好快爆左 除非你爸是李剛唔係就挨黃牛啦

黃牛貴幾多 第一次睇
送波衫咁正

下星期六 好似仲有Perfume
下星期日仲有radwimps

貝澳露營對啲牛彈琴

冇得睇架啦 去睇大阪櫻花啦

黃牛要問其他熟D既巴打 件波衫就一場限定

比狗睇

SCANDAL
Crossfaith
[Alexandros]
Gazette
FLOWER FLOWER
Aimer
好撚正

腳狗睇

Hi腳狗

依家FLOWER FLOWER唔咩

講多次

呢個🌸🌸

咁我9號睇神戸對696 算
THX CHING

Enjoy

認普度之餘 認住鹿島個33號 好好波

比豬睇

睇普度之餘 認住鹿島個33號 好好波

25

3325

冇左份工仲俾人串 好hurt

做咩事冇工返

時間夾唔到

掛住食女

再搵

你請我食？

搵份長工啦

做到加人エ就要走

番學牙

學小妹
Full time student+ full time job

一直在玩命

？
稅都唔使交 睇港超又平

個賢冇咁強

lm

早過性僧

渣ga

Weak

Yes

肥雞full time job?

做實Q?

我一直都有moon post
睇你地幾時講我川壞話

醫生

FD子唔想睇兩場波
要放棄多摩川打屁

怕你麼
擇名未驚過

學某會然賣隊友啦

機司

好

今次買唔買飛腳旦卷

係 7天工作

吉b請我

吉B送我特別版一平

Why not both

邊個

官網買飛要日本地址電話 點算?

None of above

用酒店資料

填酒店

電話 郵便番号 亂填得唔得

郵便番号要match返個地址
唔係唔比過

◆チケットの発券について
チケットは2017/08/05(土) 01:38より発券いただけます。
チケットの発券には上記「払込票番号（13桁）」が必要です。

呢句又點解 要5號前出飛?

掉返轉

咁放心 唔該大大相助

我地首富靚仔有錢又好人
睇完鍾意日本波記得上多啲日職po

首富請我

首富又扮窮

我首窮

正身好勁

新post唔記得留名睇首富

首富大人又課金買上上上啦

肥雞rich

首富rich

畸寶唔播琦玉打比

播腳狗

唔播我教訓吉B

現場睇囉

大B請我

腎仔請我

太血腥唔比出街嫁

🐿

想同吉B玩玩

咁大個人，一齊努力靠自己

比幾場心水你，馬上fatfat準備好飛

留名

快

我要上樓

摟靚老婆 住洋樓養番狗指日可待

你訓教就得

玩玩

完場再玩

05/08/2017 18:00
浦和紅鑽換新帥捉「鼠」
軍情
浦和紅鑽更換了新領隊，辭退了柏祖域，由其副手堀剛史頂上。槙野智章上週領紅停賽，上週賽事中段因傷被抬離場的那須大亮將要養傷6個星期，中堅遠藤航沒有全面參與球隊操練，未必能上陣，好消息是球隊簽入了馬里迪莫守將馬列斯奧安東尼奧。
大宮松鼠仍有加藤有輝及瀨川祐輔兩名長期傷兵，巴西前鋒馬些路杜斯卡奴在上週1比3不敵神戶勝利船時取得入球。
浦和紅鑽
停賽：槙野智章
上陣成疑：遠藤航〈傷患不詳〉
受傷／缺陣：那須大亮〈傷患不詳〉
大宮松鼠
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：加藤有輝〈右肩〉、瀨川祐輔〈腿筋〉
重心推介
主勝
我在幾週前已提及浦和紅鑽領隊柏祖域的帥位危危乎，球會現時終把他炒掉，球隊換領隊，或可帶來點新衝擊。事實上，今仗是打比戰，一直跌watt的紅鑽一定不想輸，並令對手空手而回。不幸的是，4名主力守將有兩人無法於今仗上陣，槙野智章停賽，而那須大亮上週受傷被抬離場。
大宮松鼠的馬些路杜斯卡奴在上週首度亮相便取得入球，但球隊仍以1比3負神戶勝利船。這前鋒效力濟洲聯時，於亞冠盃與浦和紅鑽對賽時曾發生爭執，當時槙野智章也有參與其中，或者槙野智章今仗停賽，可避免衝突再次發生。松鼠近3場作客贏了兩仗，但對手都是排名更低的，對著排名稍高的對手便無法取得成績。球隊現排尾3，近3仗失了7球，目前失了35球，即平均每場失近兩球，而他們亦共攻入了17球。
紅鑽的積分有66%是由主場取得，大宮松鼠客場9仗輸了6仗，除主勝，別無他選。
其他心水: 波膽3比1(主勝)
兩隊防線皆一般，因此紅鑽雖然攻力強能取得入球，但勢難保不失球，他們有89%的賽事失球，而大宮松鼠近7場都有入球，這絕不會是一場零入球的賽事。
對賽
2005年後的29次對賽，紅鑽贏了15場，大宮松鼠亦有8勝，另有6場賽和。今季首循環，大宮松鼠主場贏1比0。
叫人買3-1係咩心態

我都覺得紅狗贏到，但唔會係3-1
小勝1球咁囉

咁呢場呢
05/08/2017 17:30
鹿島鹿角「泰」強佔先
軍情
鹿島鹿角的柏度祖尼亞腳骨斷裂，預料要養傷兩個月。鈴木優磨及金崎夢生在前線都屢有斬穫，應可彌補到柏度祖尼亞缺陣的空缺。
仙台維加泰沒有新傷兵或球員停賽。
鹿島鹿角
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：柏度祖尼亞(蹠骨)、權純泰(手指)、町田浩樹(右膝)

仙台維加泰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：平山相太〈足踝疼痛〉、金久保順〈右膝〉
重心推介
主勝
鹿島鹿角作客比起主場表現更佳，有6成的分數是在客場取得，有6成的入球也是於客場所入。他們在主場輸過5仗，純計主場成績，只排在第10位。然而，球隊上週主場輕鬆擊敗甲府風林，鈴木優磨、金崎夢生及安部裕葵各入一球，多名球員分擔入球責任，即使今仗有柏度祖尼亞因傷缺陣，仍足以射破今季失了36球，兼自6月4日後未贏過的仙台維加泰。
仙台維加泰失球多，入球卻不多，現時只得23個，但上週主場對柏雷素爾時，於比賽末段入球，1比1賽和對手。上仗和波總算中止了球隊連敗走勢，但不要期望他們能持續反彈，畢竟他們今季作客只贏過3次，而且今仗對手是鹿島鹿角，對方只要贏波便有機會進佔榜首，必定不會留手。
其他心水: 波膽 1比0(主勝)
預計鹿島鹿角早段會撕破對方防線，然後穩住勝局。他們今季有5次都是以1比0贏波，考慮到他們主場的效率不及作客，鹿島鹿角應滿足於領先一球後便保著優勢至完場。
對賽
2003年後的18次交手，鹿島鹿角勝11場，仙台維加泰贏5場，另有兩場賽和。今季首循環時，鹿島鹿角大勝4比1。

69 2:0
in mu i trust

紅狗3:0

紅狗要反底了

松屎雙殺紅狗

反艇

學我話齋, 紅狗放棄聯賽all in亞冠同天皇盃
…
…
…
…
…
…
跟住兩場決賽都自爆豬波

四強算啦 準優勝要留俾我川

準優勝四強出局

咁亞冠八強要支持我川定紅狗入四強?

估畸寶班人連琦玉打屁係咩都未知

3:0啦 入球大

經大分

又要去狗會入錢 跟大BD重心

再行西D先北上吹泡菜啦 , 唔好搞九州

未出哂

上次先俾個大暴雨搞完

肚仔餓

同女同事出去食

出去食女同事

Big match

老婆午安

紅狗入456球冇難度

咁落去我要轉會

吃飽飽

吉B lunch time食女

有冇人要

今個星期嘅大B心水呢？

足總周五（4日）就「中銀人壽香港超級聯賽」2017至2018年度球季，公布新季賽程。新一季將於本月25日（周五）晚上8時展開，開鑼戰將會重演上季季尾爭標戰的戲碼，由傑志於旺角大球場迎戰東方龍獅。

咁多人睇醫生既

今個星期睇埋賠率既話
必買既話一定係磐田

其他心水就聽日先

睇唔睇賠率都唔會買広島

呢個真

終於睇完

我都想買磐田

Ｃ大阪山村は欠場濃厚、代役にはリカルド・サントス

香港足總on99

有冇巴打一齊睇

入場反東方

請我

肥雞請我

$100都要請

ching shoot ball

咁貴嫁咩

月尾入埋fans club
睇亞冠

擺大球場，點會無飛

做咩炸病

上年主場票價:
元朗$60
其他$80
傑志$100

記錯以為似西方擺旺角S

學生

肥雞係度做咗幾耐

呢場最後一場學生飛

點解你知我做邊

你條女返我果道？

你咁優秀既男人 就好似漆黑中既螢火蟲

原來呢度個個都係學生
唔經唔覺, 原來自己已經u grad出黎做左3年野

廢青飛

頭先見到性僧係港超post出現, 有無手足召喚佢返黎?

交俾U

唔經唔覺原來自己已經讀左3年U

點解會有人弱智到戴住口罩做口形

大學生

你係佢隊友wor
緊係你搵佢返黎la
你唔搵佢返黎即係代表33-8=25係成立

送外賣拍門佢唔開俾我
隔住道門戴口罩同我講野

唔知佢嗡乜鳩佢個樣仲好生氣

巴打讀咩?

你太mk嚇親人

我今日著裙仔喎

你呢

唔搵

讀會計但無做audit狗

勁

著裙仔都唔俾

嚇親人

讀會計都叫勁?
係香港, 只要唔係讀醫or law, 你人生已經輸左一半

住公屋先係人生贏家

我讀嗰科已經夕陽

讀得掂會計係勁既
我呢科得2

這裡有無音樂人

冇

吉B讀音樂?

唔是

咩科

少時不讀書 大時做運輸

Logistics

其實會計都係夕陽行業
同是天涯淪落人

屌打哂你地 我讀歷史

食屎

其實大學讀乜唔代表將來要做乜
巴打如果平時有做運動就操好d體能考入境主任la

我讀翻譯都唔差
上堂個tutor嗌人唔好做翻譯

讀歷史可以博古通今，我都想讀
利申：讀唔到大學既辣殺

吉B都係大學生

小學

識有小學同學讀translate做printer勁辛苦
諗起有時做野急起上黎屌鳩printer都覺得唔好意思

月尾有返港超西波睇

性僧返左黎

一直都在
聽日有日職但又出左街睇唔到直播

又食女

毒撚去電競音樂節

我係填詞人

巴打聽日搵Rose Ma合照?

不了 前幾日動漫節已經見到佢
一大班劇毒撚排隊搵佢影相
利申鐘意丁lilian kan多啲

vivi tam呢

食洋腸不了

Lilian Kan影過

搖滾準備

個個已經遺忘左美希
等我幫呢度d巴打捱義氣接收佢

美希是大家的

lilian紅到去日本

行開啦你地

話唔定好多日本仔都丁緊佢

返工耐咗好憎白皮豬

幾時結婚

25想獨食美希

隊友妻

美希又你老婆 結衣又你老婆 即係重婚啦 召喚報警撚

邊個又j我老婆

冇講過美希係我老婆

有咩留返同個官講

結衣:唔好屈我老公

搓拿貼講日文
腎仔都讚好

牙猜

錦戶亮: 我和結衣已經那個了唷

賤人

皇天擊殺

Yes 松岡優茉咁可愛 套劇有佢都唔撚睇

腎仔咁高 聽唔聽到佢講咩

抱住講

This

為左睇松岡，我有睇套劇

is

GAY

睇唔到東傑 飛左

睇唔到唔緊要, 大B幫手燈下傑志ok?

小弟想要今個禮拜丁咧嘅心水呀大B哥

吓？你撐東方依隊賣港波？
依加港超已經無話撐邊隊，5,6年前大埔死忠
不過癲Li黎搞marketing個年，就遠離左大埔，變默默支持算

大b好波

亞冠旺角S對恆大睇都火滾
之前永遠反東

當年場場撐，嗌到聲沙，之後有季降班+自己又讀asso無時間睇
諗住下季上番黎再撐，最後好似癲Li唔知點，就無了

反狗志

大B誤會左
我意思係燈傑志輸
對唔住咁多位手足
利申: 上季有份食窮狗志

以前細個已經跟老豆唔like狗志

其實自小已經睇香港波，細細個捧快譯通因爲鄭兆聰，之後因為豪豬細綽棒愉園，覺得佢地左腳好叻
依加21歲仔，睇香港波波齡有至少15年
到依加都好深刻記得南傑爆棚無飛，係波叔帶我同我老豆入去睇

近依一兩年，少左睇港超
以前鳩到流浪都睇
依加係睇一d大戰或者亞冠/亞協同港隊居多

睇J league好過

只睇亞冠 港隊 港超冇話特別鐘意邊隊 淨係反狗志同畜力

支持羅生

你就好有老豆帶入場

我聽老靜電台講波

細個擁南第一次現場睇波係03年香港對台灣

小學果陣個同學老豆係港會踢波 小四果陣第一次入大球場睇波 記得係睇港會對香港08

john過足總唔知乜會 100一年 任睇港超

細個好鍾意歐偉倫...雖然佢而家呃飯食 單刀橫傳比人笑到而家
不過佢勁過陳7好多
係電視睇直播佢射爆印尼係屋企嗌到好勁
最後比佩迪里絕殺

我05-06南華降班個季開始睇本地波
之後羅生入主留級變返班霸
點知而家真係降左班

btw個時傑志有個日本外援伊藤壇幾勁
好似到而家都仲踢緊
有次去日本旅行睇啲深夜電視節目播佢個訪問

細細個睇晨㬢 醉噯和仔

第一次入場係大球場傑志對南華

果陣韋拿仲係傑志

當年冰河時期晨曦拎四冠 亞協入四強

足踵契仔

以前每個禮拜日都睇球迷世界
依加既本地波點都無以前咁正
其實香港都係，就算以前得70分鐘體能

我第一次睇既爆棚波係皇馬黎香港個時，係咪1500蚊飛最貴？
我記得連操練都有去

有冇手畜記得迪天奴呢個癲佬

聯賽揭幕戰傑志贏2：1個場？
我都好似有入場睇

大B好Rich

唔記啦好細個
淨係記得球場係冇阿叔講波但係有雪糕賣

野人 身型完全制霸
動作好慢但好勁

重有星期六半夜套本週球壇精選

法唔法國首富近期成日扮唔係首富

細個踢完波食菠蘿冰

好癲
我最記得佢踢公民賀歲盃(?)入球世界波

入完波拎隻波Boot扮打電話

好似要紥營排幾日先買到飛

可能比啊媽叫去訓教，對依個無乜大印象

我正身先係首富

記得08年亞協對唔知邊隊佢成個個冚左落條柱度好快起返身

最後輸左迪天奴入更衣室個個都拍手
文彼得就比阿伯屌:文彼得你瀨屎呀

本來12點半播
不過無線播馬之後要就返貼士節目擺左去點幾播

我晚飯16蚊
可見我就係首窮

有入場睇
入完波之復,有個5-6歲既爆炸頭鬼仔好high
佢同我講話係佢daddy

大B住大埔?
覺得大埔最有地區色彩

一講南華亞協，就諗起卡里祖無越位個球
全場爆滿好正
仲有一場係外援無晒(唔記得停定傷) 對手仲要入球倒掛金鉤

發覺好似香港有爆棚既波都有入場

大脯露露

以前星期日下就睇完荷甲就睇西甲

乳細有時頗大

同Miki一樣

係啊，個時入場係好單純咁覺得我住大埔應該支持大埔區
踢青年隊都踢大埔

唔準笑美希
擇名

係屋企食

越位係李海強
我有入場拎左個麥當奴袋扔鳩對面fans

對手倒掛個場李志豪入左球世界波

大埔係唯一一隊會留意既球隊
嗰時升班係第一次有地區球隊
住藍色線

John過 好過買學生飛

文彼得賣底褲

牙春識ball

舊港甲旺角場咩都可以帶入場，好撚正
小賣部賣到尾啲魚蛋燒賣賣半賣半送

Rich
住大埔隔離

我都有入場
前面有人用咬緊既雞翼扔旁證

好彩放學遲左入場，唔係就中鳩梗可樂

舊旺角場入過
冇食過小賣部

食過一次咁多

係隔離見上層扔左好多嘢落客隊fans度
加埋我地一齊扔

有個女人包住巾中鳩晒成杯啤酒

舊旺角場好撚正，還我港甲

新場有水舞間睇呀ching

記得在場慈母開咪叫人唔好扔野

上次亞冠有人每逢含大開角球就屌人老母 老婆做雞
巴西佬就用英文

個陣真係好正

而家要對外隊先睇到爆場

香港人睇波有d奇怪
唔知係工作壓大力定生活壓力大
好鐘意屌

Both la

上季東傑尾場都正既

我要 屌屌屌屌屌撚到 你反西

好撚正

大球場爆場種虛冚支持主隊真係好難再出現

亞冠可能得

無啦 賣平d谷氣氛可能有機
下下$150 實大把人覺得貴

我慶幸我係學生 150睇西波真係...

打到入淘汰賽可能得既

我諗未到第四輪已經收皮

淘汰賽？唔好玩啦

中超/澳職6分
韓職4分
日職1分

11分出線

打到入亞冠決賽都有可能爆既

收到風2018亞冠四強係我川對傑志

蒙通聯今季班費一億先入到十六強
港超傑志今季都係得3300萬
出年亞冠成績好過東方已經好好

係既我請你睇啊

唔係多錢就贏

入唔到你請我睇我川

我川今季聯賽拎到頭3再算la

飛腳

你唔去琦玉睇豬 我請你同大B去睇我川又點話

30號同3號我都要睇

亞冠準優勝

睇完返東京訓算
川崎冇野玩
得個川崎大師同多啦A夢

想睇你同大B相認

川崎站附近有間機舖以九龍城寨做主題都可以去下

佢一陣祝我safe flight咪仆街

無錯, 你再多班費, 都改善唔到8個本地球員位唔夠班呢個事實

我見到啊

但係我都唔打街機
如果成個係主題樂園咁就好

我真你恭喜你呀

唔你咁啊

如果個8個係港隊必然正選都可能有得打下

如果傑志VS豬場, 一齊入場唱Buta Buta~

又串我手殘

三林假鬼出到去當外援?

yes, 因為無特衰護照

去品川站食拉麵

港超都好似改左例, 以後迎簽呢d假鬼都當外援

[9up]
去吓川崎九龍城囉
彷九龍寨城

有無手足想一齊學日文?

新手級別求教

睇日劇學

呢排考完試, 又未諗住讀master, 見無乜野做想搵d野學下

我鹿對傑志
坐爆大球場

人人字幕組

識睇先難

呢個真 用開漢字9估法

出發

又飛雞

肥雞送我一平

首富送我

我要特別版一平

又去間接握鳩

想要大分波衫冇錢買 首富送我

我都要

正身送你

我 以前asso學左一個sem 利伸A

之後因爲懶 放棄左

首富勁揪

日本綜藝好悶，泡個d好過癮，搞到我無學過韓文但識既單字仲多過學過既日文

好耐之前學左初級 , 識左D讀音同D生字 , 之後冇繼續讀

淨係識解ブタ

大B語言天才
韓文有方言好似仲難

韓文全部鬼畫符黎 on9仔先學

所有學泡文嘅都係on9仔

駁唔到

肥雞睇幾多場波？

1

泡狗狗也不屌

次次撘地鐵見到有人睇韓綜都bear撚住佢

其實韓文啲字好易

全部垃圾 比狗睇就岩

我韓係識聽d d
寫就0% d字太柒
但睇得太多

想努力學日文

都唔知啲泡狗野有乜撚野咁好睇，明明日本高汁咁撚多

扮狗吠都好易

講真，日綜好撚悶
我崇日都頂唔住

迷泡狗班豬妹大個點嫁人

泡菜野荼毒晒啲戇鳩港女

睇嵐

學首富，追葡萄

真係好無聊

一齊追

我下個月去冇得睇

不了

唔睇班av女優玩淫game啦
平時都睇佢唔著衫 做乜要睇佢著衫玩淫game

今年年頭嗰陣已經冇追落去嘅動力

唔好FF啦
邊有淫game睇

平時有得睇藝人嘅劇 做乜要睇佢地玩綜藝道理一樣

綜藝又另一個樣，劇係有角色設定

三上正經報新聞

冇錯 喺av又有另一個樣

問吓首富就明白

首富隻手

首富

🐸

肥雞最熟三上

又飛rich

又坐cx

有冇人一向對韓國冇好感?
泡狗

唱歌既係我老婆

有老婆既mk

22年機齡既a333

你就MK

有你白滑紋身圖

我唔係白皮豬

saiki
kobato歸我

肥雞一路順風

買腳信俾我

正身送我

送你離開 千里之外

又可以去日本

你唔係女人咩

收工唔係啦

踢波拗柴

🍊

明知我係女人都屈我MK仔

腎仔貼吉b同普度司機同照

右一

好型

你25

好似冇乜人 不如比我上依架

A359

俾你去馬德里

Cx冇飛馬德里

澄清翻 吉B其實係我背後嘅男人

Go Madrid via Manchester

先去曼市執包袱 再返馬德里

哋屎打

肥雞撘CX315飛馬德里?

橙

忘記左一平

送我

生氣了

蜜柑都生氣

柑太呀

咁金太呢

訂左個印度餐 唔知食乜

Id wand gurri
Dank giu

又有新衫仔

印度咖哩呀

正宗印度咖哩

首富真識玩

好好味印度咖哩

Push back

渣GA 飛羽田架ANA起左飛啦

等下啦都郁緊咯

首富又有買Wi-Fi?

那有錢
都唔係a350

就快到首富了
Good Luck

晏啲日本見

迪基亞都要出聲
代肥雞生氣

之後比佢改caption

肥雞：生氣

睇到就開心

過關比人關gip

俾人刪gif

比人開gip

檢查你隻一平

今週d波應該都好大路，買強隊無走雞
磐田6連勝氣勢強大，對住三賤，就算三賤換帥又增兵，上場都唔係好見到有任何起色
真係諗唔到磐田贏唔到既理由

696已經7場不敗，就算ペドロ・ジュニオール傷左，但鈴木狀態大勇加上又有安部依個年輕奇兵，大岩監督大把兵係手，成隊戰力仍然強大
加上仙台防守係差，點頂得住牙MU

今日有2場打吡，其實唔明點解會放同一時間，賣左個直播權比國外就放眼世界啦

琦玉打吡就都係浦和啦，唔知點解我覺得係25事件，一換監督就掂，同埋柏度域一走就有新外援
雖然新援黎到默契未必十足，同埋有3個後防傷停
但大宮得江坂任、江坂任、江坂任，同新外援前鋒，應該頂得住既....我覺得
同埋大宮防守近期唔見到好好，相信浦和可以反底

大B上

九龍城寨同等等力隔咁遠架

我川個場好垃圾，勿鬼去

咁要去啦

擇埋大B名

等等力係世界既中心

大B咁睇唔開

好想買磐田

返六日唔撚易 港鐵又出事 馬時x 我屌你老母

感覺到大B今日要破燈了

準點率高過hk express

大B點睇今日柏對神船

買腳狗封面個本

團購

買左

Rich

Kengo

仲有黑川賣

球証衫

你大穫啦

和波

同意

買單

岩岩睇返陳日瑪嘉烈與大衛 睇到Me好Sad

好忙 未睇

辣殺黎

靚過牛妹

牛妹>松屎妹>鑽妹

話說睇番賽程，各球隊都應該8日打3場，有無暗湧就自己諗

鑽妹>牛妹=松屎妹

磐田山葉[0] 廣島三箭[0] 1.88 1.96
馬會派錢
豬比奧咁勇波都唔駛讓

磐田主勝仲好買 2.36

依家先起身, weak

仲有佢

吉B.jpg

支持牛妹

見到有人著今年廣島仲印哂字 橙

法國廣島今年主場仲未贏過波

新瀉主場都贏過

玩玩啦嘛

印邊個

工藤壯人

#33

腳串神戶牛

唔串埋我

買普子入波

中村氏門神

已真金白銀支持牛妺

好多紅狗

首富去睇琦玉No.1?

只要細心留意買飛教學就會發現

ガンバ大阪Ｇ大阪
スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 22 オ ジェソク
DF 2 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
MF 8 井手口 陽介
MF 15 今野 泰幸
MF 25 藤本 淳吾
MF 10 倉田 秋
FW 11 ファン ウィジョ
FW 20 長沢 駿

佳蛇

即係點

鹿島アントラーズ鹿島
スターティングメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 24 伊東 幸敏
DF 5 植田 直通
DF 3 昌子 源
DF 22 西 大伍
MF 20 三竿 健斗
MF 40 小笠原 満男
MF 25 遠藤 康
MF 13 中村 充孝
FW 33 金崎 夢生
FW 8 土居 聖真

坐客席

好正

唔知紅狗個陣會點？

浦和

GK 1 西川 周作
DF 46 森脇 良太
6 遠藤 航
3 宇賀神 友弥
MF 24 関根 貴大
10 柏木 陽介
22 阿部 勇樹
38 菊池 大介
21 ズラタン
9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三

大宮
GK 1 加藤 順大
DF 19 奥井 諒
3 河本 裕之
2 菊地 光将
22 和田 拓也
MF 15 大山 啓輔
37 カウエ
40 茨田 陽生
47 岩上 祐三
FW 33 マルセロ トスカーノ
7 江坂 任

肥雞影多d松鼠妹妹

矢島慎也、長澤和輝仍然係無機會

左邊

唔座客席？

松鼠帶埋甲府落J2

咁既人腳仲要打3後衛

有咩唔好

唔踢4後衛

買唔到

影多啲大宮

不過矢島有後備
以前佢踢代表隊feel到幾有前途

多謝肥雞g持

我又正選
拍住mu

大宮～
浦和ぶちのめせ～
オレンジと紺に～
さいたまを染め上げろ～！

傲me也

撐紅狗反底

企鵝走左 不撐了

撐吹田埼玉no.1羊波踢甲府降班

已訓身

河田快D報恩OK?

救救廣島

訓左身磐田 不了

豬比路回吐
廣島反底

甲府大阪好撚鳩

睇住牙mu先

好似有川又

瞓咗身櫻花

難得早收工，趕番屋企睇下鳩波先
有個幾月無睇過鳩波

助攻你入波

仲未爆

班紅狗嗌兩下就唔嗌？

We~~~are Red Dogs

唔勇武

岩岩北看台吠左十幾秒又停左

講紅狗出場陣容 松鼠仲大聲過班紅狗

神船正選冇我老死吉B

你個位近佢地姐

直頭唔覺有嗌

勇武留返完場先

紅狗打氣區=港超質素

屌我鹿個場大霧到
粒波都見唔到

打短傳OK?

紅狗=港超質素

東北魂

茨城唔是東北

南區都去撐我鹿

腎仔，叫你打倒垃圾豬但早早失波

櫻花1-0

快啲豬

屌你咩料 1Min比人入波

Hi阿吉

辣殺

神船1-0

牛妺

又唔是禾打龍

Sugimoto suki

Ken
Yu

柏做乜鳩

Sukimoto

腎子兩大罪狀
趕走企鵝人
搞唔掂櫻花

紅狗咁拉人, 都無犯規

完場喇咩

成個7月已經3場不勝，唉
我既季中心水仲睇好佢

啱！完場喇咩！今場力撐腎仔頂爆隻豬

我仲記得我話櫻花回落

岩！

話說今場水著入場免費，好多比堅尼囡囡

要笠T裇

港超幾時都試下咁玩

磐田

鬼有人睇西波咩

豬比奧1:0

廣島J2見

港女心諗俾啲阿叔睇蝕哂不了

球進了

屌多幾粒啦

第一件丁咧衫就係廣島

好波性僧

快啲拜我

鳥棲2:0

唔好咁貪啦

爭紅狗咋 爭氣

買左我鹿半場主個啲真係險過剃毛

Sick ball
不過

自己幫自己羊錢

三箭1:1

應該冇得救了

唔洗旨意有新球場

賢仔幾時同kenyu玩玩

紅狗12m

紅狗12碼

賭緊波 不了

豬比奧2:1

豬比奧

紅狗1:0

三哥

主場雞

豬欄又入

浦和1:0
個12碼有d爭議，無乜動作

屌奶星 紅狗

都無手球

廣島睇怕真係j2見

蘇生

米仔

個旁證都o撚左 十下十下先知12碼

又入

三哥射個下又疾步
咁都唔洗重射？

真心on9

西花假波唔計

吹手球?

同意 有冇可能癲到咁

Kenyu

Kenyuyu

爭我川

一間Call上日本足踵報串

有呀 花鹿都係正氣波

Sick ball

關西佬出cheat

下次入選國家隊嗰時去

飛腳今場贏唔到我唔怪佢 甲府正宗賤格波

鳩波好無水準

甲府降格啦
還我廣島燒

咩賤格波？

我條4串1差尻波

成日有呢啲波 和強隊 輸俾d廢波 上年輸俾Honda隊搞到我輸到仆街

搵人開po

yes

湘南反cup松本

齋藤係唔識射波

唔賭錢咪得囉

要佢攻人唔撚識入波

退出

贏翻哂就好少賭了

甲府1:0

我講左啦

Oh...